胡子彤個廣告好撚煩

條友好撚樣衰
但係邊都見到呢個廣告

個樣賊眉賊眼咁

成日覺得有一幅係連登見過既漫畫角色好似佢 又係好樣衰
搵唔返出來

稻中兵團蘇泳康

死魚眼

屌 係佢啦 同個廣告勁似

但個髮型幾好